{
    "Home": "主页",
    "Toggle dark mode": "切换夜间模式",
    ":comic - :chapter: Page :page": ":comic - :chapter: 第:page页",
    "Prev chapter": "上集",
    "Next chapter": "下集",
    "Prev page": "上页",
    "Next page": "下页",
    "Back to index": "返回目录",
    ":year / :count chapters": ":year / 共 :count 集",
    "Author": "原创作者",
    "Genre": "作品类型",
    "Region": "作品地区",
    "Audience": "适合受众",
    "Year": "出品年份",
    "Comic database": "漫画资料库",
    "View more": "观看更多",
    "All": "所有",
    "200x": "00年代",
    "199x": "90年代",
    "198x": "80年代",
    "197x": "70年代或更早",
    "Progress": "目前进度",
    "Ongoing": "连载中",
    "Ended": "已完结",
    "Recent published": "最新上架",
    "Recent updates": "最近更新",
    "Most views": "最高人气",
    "Show all": "观看全部",
    "Reset filters": "重设条件",
    "Filter": "过滤",
    "Sort": "排序",
    "Search": "搜寻",
    "Keyword: :keyword": "关键字: :keyword",
    "Switch language": "切换语言",
    "Recommended for you": "推荐给你",
    "Start reading": "开始阅读",
    "Continue reading": "继续阅读",
    "Bookmark": "加入收藏",
    "Bookmarked": "已加收藏",
    "Share to friends": "分享",
    "Share via :channel": "以 :channel 分享",
    "m-d": "m月d日",
    "Last updated": "最后更新",
    "Decending": "倒序排列",
    "Ascending": "升序排列",
    "Login": "登入",
    "You can bookmark any comics with an account.": "註册帐户后你将可以收藏任何漫画",
    "Name": "名称",
    "Email": "电邮",
    "Password": "密码",
    "Register": "註册帐户",
    "Forget password": "忘记密码",
    "Confirm password": "确认密码",
    "History": "观看记录",
    "Showing": "显示",
    "to": "至",
    "of": " / 总数",
    "results": "个结果",
    "No records": "未有记录",
    "Uh-oh!": "喔噢!",
    "Back to home": "返回主页",
    "Not Found": "找不到页面",
    "Server Error": "伺服器发生错误",
    "Service Unavailable": "服务不可用",
    "Review": "评价",
    "Review data": "评价资料",
    "Based on :count reviews": ":count 个评价",
    ":current out of 5 stars": "5 星评价中得到 :current 星",
    "star reviews": "星评价",
    "Review text": "评语",
    "Post review": "发表评价",
    "Rating": "评分",
    "Detail": "详情",
    "Guest": "访客",
    "My bookmarks": "我的收藏",
    "Comic": "漫画",
    "Login to continue": "登入以继续",
    "The end of this chapter": "本集已完结",
    "Back to the top": "返回最顶",
    "Recent chapter": "最新章节",
    "Random comic": "随机漫画",
    "Ranking": "漫画排行",
    "Daily rank": "日排行",
    "Weekly rank": "週排行",
    "Monthly rank": "月排行",
    "All-time rank": "历史排行",
    "Daily": "日",
    "Weekly": "週",
    "Monthly": "月",
    "All-time": "历史",
    "More": "更多",
    "Author: :author": "作者: :author",
    "Page: :page": "第 :page 页",
    "Page": "页数",
    "End": "完",
    "Logout": "登出"
}
